正式宣布 共國開始鎖國

打到一切非共勢力
非我族類 其心必異
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

我真係好鍾意中共稼

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信